［高達撚］有冇人覺得而家警渣成隊泰坦斯咁

濫權 亂尻咁黎 暴力 陰陰濕濕咁

仲有就係制造一件事件奪權....